噴完藍水，我估夜晚黑社會就會認住藍色人來斬

屌你老母閪

中得最多應該是記者

btw小心水炮車開出馬路

1752 顏色水
接仔放學

push

推

中左快d走，搵個地方匿埋再試下咩溶劑抹得甩

其實隻顏料唔係咁明顯

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

記者似食最多

可能UV 燈會現

我估唔會就咁肉眼睇藍唔藍
好可能係用儀器睇化學反應

屌佢老尾
之前整撚到我架車藍晒既肯撚定係水炮車啲藍色水
賠錢啊屌你
洗唔撚甩

火燒狗車

係佢地眼中記者都係甲由

記者今日會講點退色架啦

可能係螢光顏料，一用d特殊器材就分得到

裝D 藍色水, 淋去D某人度, 是咪借花敬BUDDHA

被染色的巴打絲打係咪應該快D回家清洗？前面作戰的路途仍有很長。